［代post］830 一齊唱歌向勇武義士致敬

緊急！！！！！！！！！

香港人2個半對抗邪惡政權既抗戰中，
唔少手足被人拉 ，被人羞辱 ，
甚至有義士付出生命，
因此幾日前有巴打作左 抗爭者軍曲《願榮光歸香港》
比各勇武和理非手足 誓不屈服既香港人

試幻想係未來香港真 . 重光紀念日聽到黎首軍歌，你一定起雞皮喊出黎（包括我同好多巴絲打）

我宜家誠徵各位手足係
830感謝勇武暨重光紀念日
大家一齊大合唱，
意指
1）向留血留淚，付出生命既義士致敬
2）提升提高勇武士氣，831更多人出黎
3）向國際宣揚香港人自由意志
4）向支共港共展現香港人既決心

想幫手手足，入Google留TG ID！

教學板
（邊帶著headphone聽，邊錄音）

首歌由Dgx巴打同團隊一齊編曲
結集巴絲打既智慧下出埋埋歌詞
通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為勝利 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

10人Mix

純音樂

Youtube 字幕版 純音樂
(為正義 變為勝利)

Organ 管風琴版
By 高學歷廢青巴打
（好神聖高汁聽完再喊）

之後會有新音樂
同百人合唱version，
請mon post/ subscribe/
支持巴打團隊

——————————————
誠招巴絲打獻聲
另外，
Dgx巴打團隊錄緊通用版百人合唱版，
緊急需要手足幫手唱錄音
- 錄 純人聲版 上載至 soundcloud
（上載時記得禁public or download，Dgx巴先down到黎用）
- Copy條link去
- 大家可以試下唱得激昂D
- 跟住上面錄通用版先
- B段 迷霧裡 最遠處 最遠處
係拖耐D先入（聽上面示範）
- A3段 唱 同行兒女 為勝利 時代革命
- 尾句 香港 個港字 係滑音，由江滑到港音

招Helper
想做合唱團/軍樂團/MIXING/
幫手既人都可以係google留TG ID聯絡，

推！

推

同我一齊背熟佢阿

有預感現場喊到仆街

巴打記得大聲唱

Dgx 巴打佢地好辛苦先整到首歌出黎求回覆

推香港國歌

小弟推唔起

勇武要多幾次沙田咁嘅鼓勵！

升香港旗要播呢首

支持，好想唱

唱埋呢首

推 我係巴士上面哭了

我琴晚都聽到喊

屌咩 個個po都提唔起

push

推推

係啊好嬲

用力推

開左post要講link

你想830幾時唱 要講埋

不如開個po新topic係 點解有人仲唱今天夭我架 黎推po

諗清楚先開 830幾時邊度